第一次配Cons

是咁的

因為小弟打籃球同工作嘅關係

之前爛過幾副眼鏡

心諗咁樣幫間眼鏡鋪打工好心疼

所以想配返副Day cons

打算去眼鏡88到配 但因為第一次

所以想問下巴/絲打配嘅個過程係點

需時要幾耐 有啲需要注意E.g.預約

你話第一次就教埋你

con咪又係會甩出黎

唔該曬 同埋戴同除難唔難

始終第一次接觸眼球有點淆

唔會爛

好易 好似女仔做愛咁 幾次就慣

開頭除難左啲囉

唔好帶one day 太軟 建議2weeks好帶好多
同埋唔駛去88太貴 去樓下配左一副先 知道度數同散光數 再去d online shop 平好多

去普通眼鏡鋪配
一開始通常配月/weekly con
通常都係博士倫
你話佢知第一次帶con
佢會教到你帶到 + 除到為止

如果兩隻眼近視+散光深
但又唔同度數

係咪要配兩副？
理論上一盒係一個度數

博士倫好廢 我帶開Acuvue

係大鋪配一次再係網店買啦

我覺得戴難過除
第一次戴左>30分鐘先戴到一隻
除反而好易

我都覺戴係難過除呀 同埋有時雖然戴左上去 但係對眼既感覺未係去到最舒服 戴得最好最舒服可以戴左好似無戴眼鏡無戴con 裸眼咁 所以有時戴左上去又除返落黎 戴幾次 戴到最舒服先出門

巴打們

戴之前有咩野要注意或者會做

Check 完話我眼太乾唔配得

兩隻眼差好遠 係要配2盒的
散光con貴成個double唔止， 看好少散光 所以無配過散光
透明con好耐無買過，以前博士倫100-130一盒one day